突發！NBA籃網著名球星中招！

又大傷又肺炎仲有無得淨

仲話打playoff

到時一拿波，冇人防守

Kd玩完了

kd

籃網著名球星（未打過）

到時有肺炎都可以帶領籃網奪冠就真係把炮。

應該話，前雷霆著名二五仔

咁佢係雷霆打得唔開心梗係走
拎個mvp算係咁啦

Fc?

FCed

阿貓阿狗

頂薪養傷

勇士名宿

問咗綠仔未

哎唷唷

屌你老母支那狗

跳得1cm仲入唔入到樽

洗撚入樽咩，佢尻射三分都夠玩啦

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

榮叔

原地3分

kd生涯已完 冇打都中招